有冇人有睇超級歪

好欣賞佢，點睇佢最新個條片，唔係好明。

佢啲片都好高質
啾啾鞋似係科普
佢就大家都睇得
但係就要翻咁上下學識先至有辦法同佢討論
好難得有好似佢咁博學既YouTuber